支大新CUSIS 正一阿茂整餅

冇嗰樣整嗰樣
有舊嘅唔用 用新嘅
我屌你老母 cusis

Dklm 而家連後門都用唔到

請參考
[經典重溫] 港大與中大的文化差異